改名爽點50多盤壽司 只吃生魚片留「醋飯山」挨轟

佢好慘㗎啦，唔好笑佢啦

都唔知點見工啦

繁體支那

打格打打下冇咗

呢啲人用真名上網都唔怕
夠哂安全
唯一驚嘅係 facebook 以為玩嘢作假名封鳩佢 ac

腦細問我叫咩名 點答

：Hi我叫Salmon 今日第一日返工
：阿Simon入一入嚟我間房
：我叫Salmon
: ⋯⋯

屌 salmon 笑撚死

張鮭 魚之夢

好型,唔怕啦

小農dna

台灣省同胞

on9仔

新創覆姓 張鮭氐誕生

好慘
但我笑咗幾分鐘

王者榮耀

全台灣都識佢啦而家
仲咩點答

〔記者蔡淑媛／台中報導〕民間壽司業者促銷行為意外掀年輕世代改名風，台中市北區公所除了昨天有6人改名鮭魚系列，趕在免費促銷最後一天，還有3人改名歸化台中鮭，不只年輕人瘋改名，還有一名42歲市民也改名「鮭魚」，像年輕人衝一波吃免費鮭魚壽司餐，也有2名自稱碩士生，面對民政人員說明改名要三思而行，嗆聲「不要以為我頭殼壞掉！我高學歷。」

這2名高學歷改名的民眾似乎是韓系鮭魚，分別改名為「鮭魚吃到爽消極青年建築師共產思密達」、「台中積極青年鮭魚吃到飽建築師獨裁思密達」兩人結伴改名，昨天計畫改名後到壽司店免費吃一波。

除了改「鮭魚」基本款，這次改名鮭魚系包括「智波鮭魚」、「鮭魚之夢」，今天再增「吃烤鮭魚」、「鮭魚種」等3人，不過也有一名年輕人經戶政員說明改名的利害得失後，決定不改名。

台中市北區戶政所主任江惠雯強調，民眾改名時都會提醒珍惜姓名價值、改名紀錄都會留在戶籍紀事中，無法抹滅，且以3次為限，為免費吃壽司活動而改名，應三思而行。

窮到咁真係可憐

三文魚dna

PHA DHA

SalmonTW

台灣人

大陸人咁
多蟲到咁都爭住食

jm9

唔知老左睇返咩感覺

為左食餐免費飯去改名 貪埋啲咁嘅小便宜

柒撚到

由嗰日開始 成為一個新人

張鮭 魚之夢

不鮭之路

台灣人窮撚成咁，仲要志短

實至名鮭

改名果陣無人提佢咩?

窮撚咪食啦

呢d咁嘅弱智唔好生仔啦

大包圍呢個醒目

比人笑鳩佢一世唔方唔醒

第時子孫問起點答

係 salmons dream lol

笑到收唔到聲

下次有免費送避孕套活動，佢哋係咪會改 x避孕套之夢、x進擊避孕套？

新聞點解唔show 佢全名+同學

填form填名開心死

台灣人好尊重三文魚